男朋友無身體接觸欲望係咪散得

女朋友唔主動話做，可以三個星期唔做、唔kiss
但會要求口爆或含

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

樂觀d
你口技好呢

的確係幾好，不過唔想益佢，當我免費雞都不如，飛機杯咋

含含下主動坐上去
仲邊有得say no

女友拖手都唔想

有咩好錫？

含完點錫

咁佢可能攰姐
攰咪唔想搞 一係你身材唔好

高潮權同其他人權一樣
都係要主動爭取

同佢傾下啦

當妳飛機杯 so 9 sad

of coz both

佢有障礙？定而家夏天覺得熱？
定.... 佢唔知你地拍緊拖？

搵條女錫下你就知

唔緊要，講清楚就OK

唔多女仔肯口爆，你話分手佢一定留你

成個月都攰，應該真係好攰
佢身材唔好我都無嫌，男人............

道理還道理，可悲還可悲

香港人加油

傾到口臭

點解唔分手?

有你又話人為性一齊

冇又話冇感情

講撚晒啦

分手啦

出面食飽咗姐 帽事嘅

佢係咪覺得自己打飛機爽啲

算啦樓主同我一齊仲好啦

夠膽係連登問又唔夠膽直接問佢
你同條仔拍拖定同連登拍拖

垃圾post 都上熱門 唔用不推文既 早d死撚埋佢 唔該曬

口臭kiss乜鬼

可能係你本身個口都臭得滯

又唔洗咁惡嘅屌。輕鬆少少嘅post咪當舒緩下情緒，留住連登嘅吸引力囉

含到佢想射就停 迫佢屌你 唔係就唔幫佢出

唔識用不推文？ 垃圾

即係一定要成個熱門都係時事post ?

係 ，一係你好肥，一係有另一個好屌嘅sp

屌你老母自己主動唔撚得 分就分啦八婆

問下你男朋友點解唔嘗試互含公平啲

我肯的，但口爆完就⋯⋯

lm

屌你條仔係咪Gay 野都廢事扑

點解人地溝親啲女個個追撚含 又肯口爆又肯扑

我溝到d女 就全部都可遠觀而不可褻玩焉

愛蓮說咩大佬

我都唔係溝緊蓮花 女人黎架大佬

唔通我真係丫雞轉世

個個都可以上 係我冇得上

Btw樓你幾歲

你男朋友係hehe

由女朋友變飛機杯

係咪真係你條女黎

都忙架 一日幾個

手足不推文就得，退一步諗可能係我地吸引民意力度不足，長期太認真會驅散民意，手足都要放鬆下

唔想同肥婆做姐

將心比己 你出面食飽左 番到去都唔會想再食啦 雖然難聽 但面對現實啦

不如你講下自己身高 體重

咁似係你自作多情多啲

咁都上熱門

唔想同你啫

Gay
勸佢早日接受自已，唔好浪費雙方時間
祝佢幸福

即係佢其實想出火，但就缺乏屌人嘅慾望
簡單嚟講，即係gay，仲要係淫0

不推文

估到你咁問啦
問左佢，佢啞口無言

嫌男朋友做得多、為性一齊個d，應該係男朋友屌得佢唔舒服or本身唔好，我唔係

可能係，所以考慮以後都唔幫佢

why not ?
how old are you ?

問左佢問左佢問左佢
佢無答佢無答佢無答

正常仲鐘意都會想扑掛？

考慮下，不過我覺得佢會發脾氣

見解獨到

我主動過唔通又會話你知

你指奶？

so9sad
我幾歲？10至50

我有懷疑過

不要再說了

唔公平，我又要搵多幾個

咁咪自私，得自己爽

ok fine

當我杯咋

明晒

我1至100添 掌門人估大細

唉...

係啦呵？唉...

羨慕你..... 有一個想屌自己嘅男朋友，珍惜

似係感謝淡咗先唔想掂你
如果繼續落去都係咁
就要考慮分手

25-35

出去爆房

你講自己嘅身材資料咪知咩事

咁可能佢近排叫過雞

含撚有得口爆
屌閪有無得中出先
無就係男人都識揀啦

衰啲諗..口爆唔係點睇到樣
佢係咪已經唔愛你到唔想見到你個樣

呢個問題自從第一次屌後半年就出現

一開始大家對次數多少有意見，我覺得太少，佢覺得唔少（當時我仲好天真咁想佢開心所以主動含+口爆）
之後佢反駁話我想被佢屌就應該自己要出聲，無理由要佢主動
而家就變成我唔提出就唔會做，就算做都一定要我幫佢含先

好想放縱自己，做ptgf搵錢，好過畀人當人肉飛機杯

我想但佢唔敢

我貼埋錢book酒店添啦

同佢講，拍拖拍到佢咁自私，你點會肯同佢結婚？
佢都要令到你舒服，心甘情願用口幫佢搞掂先得。
可能係佢懶唔想郁？ 又或者係個姿勢令到佢好易好倦？ 佢唔屌總有個原因的。
又或者試下一路睇 AV一路搞

肥，完

唔想諗.... 但自己都唔知點駁

此pos已完

大家知咩事啦

完啦大家唔好再推

拍拉圖式戀愛聽過未

唔敢
咁你都係早啲放手比較好

如果大家傾完都冇共識就考慮分手啦
再係咁落去變咗你又辛苦佢又辛苦

你可以接受有性冇愛嘅交易咩，搵返個愛你價值觀相似嘅男人仲好啦

女朋友肥就抵佢無得屌 ?
連登仔真係世界第一，祝你一世同自己隻手情比金堅

又唔洗咁sad既
肥妹都有d生得好睇睇
最緊要肥妹係潛力股黎
減左肥對奶都有返咁上下
努力keep fit啦

你而家知個問題咁你有冇/會唔會試下解決

十個女人十個都話自己肥啦 睇個男人覺唔覺姐 喺真心中意嘅 理撚得你高矮肥瘦咩

肥人唔係冇市場 但市場細係事實
不如試下增值自己 操fit啲 就算現任都係唔啱 仲有大把選擇嘛 好過怨婦咁話人地睇唔起肥/笑你肥 係呀肥係會比人笑架啦

硬係覺得怪怪地

我明啊 唔好灰

我都係同一個情況，好L慘，錫都係點水，
我又唔想偷食，明明之前都唔係咁

我成年無做都係咁
耐左好自然

幾肥先，身高體重呢，
唔制既話咪bmi囉。

多謝你，會減，減緊
肥個時嫌棄我，瘦左一定搵過個，仲有一技旁身，未驚過

肥到男朋友無興趣屌個隻肥

大家OK就得，而家我唔OK

欣賞你唔滿足都堅持唔偷食
我都唔會做D對唔住男朋友嘅野，分左慢慢玩仲好

祝你下個更好

點呀

多謝你
我一定會努力

加油啊絲打，希望佢地快啲覺悟

其實都係主動跟對方溝通下，不過人人性需求唔一樣，睇下就唔就到。你好緊火又無改善唯有善用玩具/手指😂

不過係男人都鐘意含/口爆😆

錫過啦 成日錫 冇咩特別

你男朋友唔比高潮你
我比

Cls 當連登淨係用嚟討論政治？
呢度感情台梗係有感情post

如果佢唔撚講呢

樓豬死唔肯交代幾重幾高 係咪大肥閪先冇人屌咋

當你飛機杯 🤭🤭

我幫手解決下需要lo

樓豬17年叫春叫到而家

你淨係俾佢諗起口爆 然後沒有然後

口爆完照錫
人地都肯口爆你竟然怕核突

當你飛機杯咋

咪講左肥囉，想點呀？你要驗貨呀？

thanks for remind

留個TG，我考慮下

排下隊

錫到水乳交融咁試過未？錫到條女濕試過未？錫到條女追住你黎含試過未？

再學下啦

多謝你嘅認真建議

你嫌核突咁你憑乜口爆人
人地都無嫌你d核突啦，好自私

你對佢已經盡曬女朋友責任，佢唔珍惜就分手

樓豬係味0號

佢都唔在乎你 咁佢都唔係中意你本身呢個人啦

講到得你試過咁

下 好普通渣喎 比你曉錫到飛天咪又係得個錫字
我反而明你男朋友點解唔主動話kiss 但唔明點解有閪唔屌

係咪叫完雞等空窗期驗愛滋

有啲係又高又肥大山婆咁 有啲係又矮又肥 後者核突好撚多

咁屌完第二個真係好攰嘛
我都唔想架

收收皮啦做正經野

由佢發
屌翻佢轉頭
幫你口爆埋老撚奉架
除埋褲再掟幾舊水俾佢
一係依家屌我 一係拎啲錢去叫雞

自己都嫌自己條撚臭 都好意思要人含吹奶啜

一齊幾耐呀

散啦～等我補上

講得依句已經係有嫌啦
下次玩等價交易，佢唔奶你唔含

你老味講撚左成年都未分吔屎啦

最愛肥妹 等我黎

你同正皮你嗰啲人真係賤男嚟

3年半無得扑無得含

好撚霸氣

佢似陽萎

洗乾淨就香

我估你口氣好勁
條女口氣臭 係完全沒心情扑嘢

可以係閪臭

要拎翻個主場

試下認識多d朋友/興趣
有興趣咪一齊行下山，入秋幾岩

一時又話熱 一時又話凍 , 拖個手 都要有批准

含個心理關口大啲